[懷舊撚入]入嚟講吓你玩過，印象深刻嘅PS1 Games

古惑狼系列
古惑狠賽車
陸行鳥大賽車
Raystorm
Twisted Metal
Crazy Taxi
炸彈人
Digimon Word 1
Digimon Word 2
Digimon Digital Card Battle

暫時記得咁多，好懷念呀

G-Darius

陸行鳥賽車
以前成日都玩，覺得仲好玩過Mario kart

Team Buddies

有隻V8唔記得後面咩英文喇...
有火箭/LASER同埋巴士響度車打車

古惑郎
toy story賽車都好玩

GT1

pepsi man
racing lagoon
惡魔城 月下之狂想曲
筋肉番付
寄生獸
arc the led
sd g gen
FF7

佢拖住啲道具可以食番同一種,之後加強威力

每次爆機都會有評分,俾你用個分數黎自創一部車

仲有超多隱藏車

以前黎講,呢隻GAME真係超有心思

百事超人打極都爆唔到機

古惑狼

洛克人

捉馬騮（唔記得咩名，d馬騮頭頂有個紅燈）

好鐘意Capcom呢隻做奸角既game
記得開頭有關要打劫銀行，好有趣

數碼暴龍隻育成
洛克人
越南大戰

留名

STORY MODE最後果關卡關卡到仆街

FF7
寄生前夜
BIO1，2，3
陸行鳥大冒險
機戰S
幻想大陸戰記
秘密機地3
龍之戰士4
幻想水滸傳2
前線任務
MGS2

諗到再補